刁大大: 2.1%, 不能再多了!

1月30日：170死/確診7821=2.1%，
1月31日：213死/確診9800=2.1%，
2月1日：259死/確診11880=2.1%，
2月2日：304死/確診14401=2.1%，
2月3日：361死/確診17238=2.1%，
2月4日：429死/確診20471=2.1%，
2月5日：493死/確診24441=2.1%
2月6日：564死/確診28605=2.1%

美国每年流感也死上千人，这次肺炎还死不到一千，请相信中国的防控措施，没事儿没事儿

2.1%+XX%
果XX%都係自然死亡或者他殺(槍殺), 沒事兒沒事兒

可防可控
唔係講笑嘅口號

一計就知唔係..

作數都作好D 啦
真係CLS

總之點都around 2%
可以好認真既:
1月30日：170死/確診7821=2.17%，
1月31日：213死/確診9800=2.17%，
2月1日：259死/確診11880=2.19%，
2月2日：304死/確診14401=2.11%，
2月3日：361死/確診17238=2.09%，
2月4日：429死/確診20471=2.095%，
2月5日：493死/確診24441=2.017%
2月6日：564死/確診28605=1.97%

問題係, 你認真計數, 佢地係未認真報數先

大陸人都唔信大陸制度
人民無誠信點都維唔到穩。

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

唔知有無記錯, 一開始果幾日都係 3.1%, 之後一日跌到around 2.1%